蕭生：聽日特朗普就會洗出幾招殺手鐧出來！！一定有取消香港獨立關稅地位！一定有制裁果d人！

16分 信多次

好唔好呀

唔好燈呀

收聲啦

屌

屌............

唯有希望佢破燈

金仔果次佢完勝

RIP

屌你老母

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

叫蕭生幫手燈燈佢好過啦。。

蕭若元：外國唔敢制裁香港

可唔可以找人打電話去叫佢收聲

又燈

蕭生可唔可以收嗲

即係無制裁

早兩日又話唔會 而家又話會 點撚樣呀 唔好再出嚟9up啦

之前先話美國唔會制裁
燒山又想燈兩邊

今次仆街

收嗲啦

屌佢個閪

最後24個鐘

阻撚住晒

屌你老母又想燈

仆街

生生性性今次唔好燈

笑冷死我咩 !

睇黎唔係聽日，係今晚

其實不如認真比建議蕭生轉行講波

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

早兩日佢無講過，係比人屈，你自己睇返原片啦

關鍵時刻出少句聲啦屌你老燒

等到頸都長

出少句聲啦屌鳩你

靜靜地...

果面幾點開工

你老母閪咪撚燈得唔得呀

重要時候燒山可唔可以收聲先

...

有冇進展

Thank Sir